[乳牛] Lluvy Lam 多圖

d裝甲 導彈都打唔穿

打假波

大家都係睇波姐

假波另計

假到唔恨

吹迫加仲正啦

最後個張好恐怖

點解佢自己覺得正 明明加左亞加力

其實著到噤同唔著有咩分別

宮雪花

勁正。想奶佢閪窿！

假鼻假下爬

I diu